公園內拍攝女遊人裙底要脅做愛 官斥「離譜」判年輕清潔工囚八周

清潔工於公園偷拍女子裙底後，即場向女方展示裙底照，藉此威脅要求性交。女事主受驚報警，清潔工終被捕。清潔工早前承認一項作出有違公德行為及勒索罪，還柙等候報告。裁判官今早判刑指，被告行為猖狂，同類案件中算「離譜」，更引述報告指被告「愈黎愈大膽，做過十次都冇事，一路測試可做多幾次」，不能只判處更生式刑罰，遂判處被告監禁八星期。庭上被告數度想說：「十次係冇問……」惟裁判官不許他說下去。

庭上讀出報告指，31歲被告王家文指案發時認為事主性開放，若他因本案被拘捕，亦只會遭罰錢處理，將法律責任轉嫁女事主，重犯機會高。辯方則求情指，被告未婚，與母親同住，一時衝動下犯案，希望輕判。

案情指，今年2月19日下午，女事主相約友人於石硤尾公園影相，期間被告趨前，展示事主裙底影像。事主要求被告將相片檔案刪除；惟被告拒絕，更進一步展示一個避孕套，威脅要與她性交。事主受驚報警，將被告拘捕。被告警誡下自言衝動犯案。

係咪睇鹹片睇上腦

大鑊喇我條底褲畀人見到仲使出嚟行嘅